{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023081880283/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "트윌 솔리드 기모 셔츠 - 와인"
    },
    "text": "ROGATISブランドの商品番号FW23 / MA3964FC4Zはソフトな手触りのシャツです。 このシャツは綿混紡素材で作られ起毛処理されて暖かいフィット感を提供します。 ワイン色で冬ルックにポイントを与え、端正で温かい雰囲気を演出します。 表地素材はポリエステル66%とレーヨン34%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 製品を漂白剤や水に長時間浸さず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。 また、製品が水濡れや汗で変色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時、製品の損傷を防ぐために自然乾燥を推奨し、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル66%とレーヨン34%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような手触りですか？",
            "answer": "ソフトな手触りを持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは暖かいですか？",
            "answer": "綿混紡素材で作られ起毛処理されており、暖かいフィット感を提供します。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな色ですか？",
            "answer": "ワイン色です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "端正で温かい雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯をすると生地が損傷する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは漂白剤で洗えますか？",
            "answer": "製品を漂白剤や水に長時間浸さないでください。"
        },
        {
            "question": "濃い色と薄い色の製品は一緒に洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水濡れや汗で変色しますか？",
            "answer": "製品が水濡れや汗で変色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "自然乾燥を推奨しており、機械乾燥時に製品の損傷を防ぐため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 356
    }
}